% -*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[a4paper,ps2pdf,11pt]{article}
\usepackage{report}

\def\EMAILDany{defilaef@ulb.ac.be}
\def\EMAILOPi{opi@opimedia.be}

\newcommand{\emailDany}{\href{mailto:\EMAILDany?subject=[INFO-F302 projet]}{\color{ColorEmail}\path|\EMAILDany|}}
\newcommand{\emailOPi}{\href{mailto:\EMAILOPi?subject=[INFO-F302 projet]}{\color{ColorEmail}\path|\EMAILOPi|}}

\newcommand{\course}{INFO-F302 Informatique fondamentale}

\title{Projet\\
  \rule{\linewidth}{0.5mm}\\[1ex]
       {\Huge Satisfactions de Contraintes\\
         et\\[1ex]
         Utilisation de l'Outil \href{http://www.choco-solver.org/}{\color{black}\textit{Choco solver}}}
  \rule{\linewidth}{0.5mm}\\[3ex]
  Rapport}

\author{\begin{tabular}{r@{ }c@{ }l}%
    \href{https://www.linkedin.com/in/dansy-efila-it/}{\color{black}Dany Simone \textsc{Efila}} & -- & \emailDany\\
    \href{http://www.opimedia.be/}{\color{black}\bfseries{Olivier \textsc{Pirson}}} & -- & \emailOPi
\end{tabular}}

\date{26 mai 2017}

\hypersetup{pdfauthor={Dany Simone Efila <\EMAILDany>, Olivier Pirson <\EMAILOPi>}}
\hypersetup{pdftitle={INFO-F302 -- Projet -- Satisfactions de Contraintes et Utilisation de l'Outil Choco solver}}
\hypersetup{pdfsubject={Modéliser et implémenter quelques problèmes de satisfaction de contraintes (CSP).}}
\hypersetup{pdfkeywords={satisfactions de contraintes,solveur de contraintes,Choco solver,Constraint Programming,CP,ChocoChess,échecs,musée}}

\lhead{INFO-F302 -- Projet -- Satisfactions de Contraintes\dots}
\rhead{Dany Simone \textsc{Efila}, Olivier \textsc{Pirson}}

\hyphenpenalty=10000
\sloppy

\setlength{\leftmargini}{1em}

\begin{document}
\begin{titlepage}%
  \newgeometry{margin=3cm,left=0cm,right=0cm}\center
  \textsc{\LARGE Université Libre de Bruxelles}\\[9ex]
  \textsc{\Large Département d'Informatique}\\[2ex]
  \href{http://www.ulb.ac.be/di/info-f-302/}{\color{black}\textsc{\Large\course}}\\[2ex]

  \bfseries{\LARGE\makeatletter\@title\makeatother}\\[6ex]

  \vspace*{3ex}%
  \Large\makeatletter\@author\makeatother\\[3ex]
  \vfill
  \large\makeatletter\@date\makeatother
  \vfill
  \includegraphics[width=4cm,height=4cm]{img/ULB}\\[3ex]
  Toutes les sources sur Bitbucket :\\
  \hrefShow{https://bitbucket.org/OPiMedia/chocochess/}
  \vfill
\end{titlepage}
\restoregeometry



\input{intro}


\input{echecs1}
\input{echecs2}
\input{echecs3}
\input{echecs4}

\input{musee}

\input{general}

\input{annexe}


\listoftodos

\tableofcontents

\bigskip
\null
\hrule



\newpage
\null\vfill
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{img/chocomate_31174}%
  \caption[\href{http://pressreleases.responsesource.com/news/31174/chocolate-checkmate-your-father-this-june/}{\textit{Chocolate checkmate your father this June}}]
          {\href{http://pressreleases.responsesource.com/news/31174/chocolate-checkmate-your-father-this-june/}{\textit{Chocolate checkmate your father this June}}
            \footnotemark}
\end{figure}
\footnotetext{
  \hrefShow{http://pressreleases.responsesource.com/news/31174/chocolate-checkmate-your-father-this-june/}}
\vfill\null

\end{document}
